陳雲：在暴政眼中，不屈服的正義者就是暴徒。

陳雲：在暴政眼中，不屈服的正義者就是暴徒。你祈求暴政將你正名為善良人？那麼你就是認同暴政只是善政不幸蒙了點灰塵而將你錯判，你出來遊行是幫暴政洗塵，令它恢復善良。
你是幫兇。你的存在，本身就是罪。你當然不是暴徒，你是罪人。

Source: